达狗發癲咬人：使唔使教埋你點樣Unfollow？

有人惱羞成怒

D字眼 似管理員

佢自己黎架管理員搏炒咩

請尊重！

有個comment 係日撚日屌達哥有咩用，唔明點解唔用“我”

利申：無睇達哥

咪撚討論佢啦
又話自己帶風向啦

條友不嬲自稱達哥乜達哥乜唔知醜係咁

佢痴q左線

呢條傻鳩

應該係出面搵到後路
所以依家可以發癲

人地要需要知名度既需要咪話你地係兄弟
出左名你地就自然係契弟啦, 你地以後唔煩佢佢仲開心

應該係建制嗰邊r到撈

少左大半人睇 條奶共狗頭都痕埋 以後無錢搵

叫佢講支那話做支那市場啦 他還有黨呀

走啦達狗

佢下一句用番我

who let the dogs out

動物節請教吓佢點unfollow

收撚皮喇
一路無睇開佢
但見佢仲出黎死撐真係忍唔住要屌柒佢
如果佢係一般公眾人物 唔表態都無問題
但你老母達狗一路都係借兩登上位
上位個時就兄弟巴打
有事起上黎就發聲都唔撚敢仲係度賴3賴4
屌你老母真係無恥到打冷震

自稱會用達叔。應該係管理員睇唔過眼而代筆